剝完智慧齒 簡直生不如死

牙痛慘過大病
麻醉藥未過曬都開始痛 塊面同耳仔仲痺痺地
啲血好似止唔到咁 keep住吞血水
好痛啊

仲訓唔倒教 個頭痛到裂開咁
半個月倒啦 （我果陣

冇咩野
一次過四隻再割水囊
係食唔到硬野瘦好多

半個月？
Oh no 冇諗過會痛咁耐

哇一次過4隻好勇敢
我都想順個靚便瘦

因為割水囊全身麻醉
冇感覺起身腫過豬頭

瘦完反彈好勁
重過之前

又係啱啱剝完 隻牙本身訓咗係度打橫生

我都12月剝4隻,全身麻醉,好驚

我都係！！
完全係直角咁生出黎

我真係唔敢一次過 事後一定痛到仆街

依家已經痛到仆街
頂唔順啦救命

樓主係私家剝？

聯合醫務牙科中心

點解要剝

樓主洗唔洗開刀？同埋幾錢到😨

讀中學果時係私家左右各剝4隻 除左剝完果日食左藥眼訓到仆街 第二日已經冇乜事

各剝兩隻 自膠

因為完全打橫生出黎會有個窿
成日攝左啲野食入去好麻煩
雖然未蛀牙 但都開始會痛

有開刀啊仲要好似開得好深
所以個傷口真係好痛

洗唔洗開刀？
唔開刀係咪冇咁痛

好快無事

希望係咁

我前前後後剝左咁多牙都無事

我又係打橫生 不過印象中又唔痛wor 好多血水就真

正常幾多歲前出現

渣架

我果時開刀剝個醫生手勢好好,唔係好痛, 第3日已經可以食海南雞飯

我都一樣 而家醫生話要之後睇番有冇影響到隔離隻牙

因為長期咁樣痴住可能會搞到隔離蛀咗

剝個陣feel到係咁"mak"開啲牙肉個吓真係

你開刀剝有冇縫針？

唔剝會好痛，因為頂到啲牙

好問題 我都唔知

好羨慕啊 我好肚餓

有縫啊
條線整住好刺痛

我果陣都係一次過4隻
真係瘦左好多
就算日日食雪糕都沒肥到

睇新聞話17－25歲，我過左但唔知出左嚟未

個醫生話係微創 所以傷口唔係好大

最慘都唔係剝完個下 係要等佢埋口個兩年 成日會zip左野食入個傷口仲要挑番出黎

其實係咪手勢問題
我個次剝兩粒，又係有隻下面打橫生
第日已經正常進食，完全唔痛，係頭幾日要吞血水

其實想問吓各位係邊脫牙？

有開 𠝹開牙肉 再大大力轟落隻牙度 見到個牙醫出晒食奶既力

我生兩隻 想問下係咪一定要剝？

比牙醫檢查最實際
唔理佢可能會搞到前面隻牙蛀埋

一次剥4隻.
一星期食唔到硬野.
唔算太痛

一次過剝三隻,係頭兩,三日咩都食唔到
一個星期拆線康復得好快

我係瑪麗做
4隻牙都生得樣衰
私家牙醫唔同我做

拔左兩隻已蛀，而且有膿包近神經，完全冇feel，即日食飯當冇事發生

我都岩岩剝完 依加手術後3個鐘
暫時未痛,但肚餓係咪只可以食流質食物？

最好啦

我都有個窿 成日攝住d野食
但係我唔痛 係怕會蛀馬

我反而係開刀果陣痛d
睇黎你個牙醫技術唔得

我剝一對 咩事都無
過左一個鐘已經食緊炒飯
開左假俾我我都無用

開刀點解會痛 有麻醉藥架嘛

4隻都生得靚無事

早2個星期剝左上下2隻
係食左2-3日止痛 同有4-5日咬野有少少障礙
4-5日食唔到之前個份量 所以瘦左少少
少少腫 除此之外都好正常

可能我隻牙太深
我都覺得個牙醫好難先剝到
佢換左幾把野去剝 又拑又拉又扯咁
我隻牙分開左幾part
可能傷口太深所以真係痛到仆街

最幸福的事

可能我黎緊呢幾日都係咁

妳個牙醫渣掛
我以前剝過一隻
又係橫生
又係好大工程
佢嚇我會痛
結果幾乎完全唔痛
一個禮拜好返

仲要出左都唔知

我下面開刀個隻既牙腳有勾 搞左好耐先剝到

而家兩邊面唔平衡 剝左牙個邊瘦啲
同事問我幾時搞埋右邊平衡返

可以唔夠，係咁feel到佢扯開我d牙肉

我都諗緊好唔好剝埋另外一人水
但真心驚左

佢好似幫我打左3枝麻醉針

剝個陣係咁望個靚女護士
我兩邊都剝咗，兩個醫生剝
頭個個係年紀大啲，剝得快啲，但勁粗暴，剝完要keep住食止痛藥2 3日先食到野
第二個就後生嘅，剝耐前個個半個鐘，但剝完過咗1日左右已經唔痛

我都係兩邊兩隻打橫生，1516唔知剝唔剝好

有力正常既 但痛就一定要叫佢補多少少麻醉
做咩死頂

要剝都冇得驚架啦 我都避左幾年先剝

多數係socket 上面啲血未凝固得晒，正常應該有一個暗紅色嘅blood clot,一般來講都係要返診所打止血針，診所有冇比緊急聯絡資訊俾你？

吓 我上個禮拜剝完
右下 打橫生 開刀
淨係第一日有食止痛藥
之後完全唔痛 咩都食到 好好胃口
係單邊食野慢咗少少
早幾日拆埋線

我依家生緊智慧齒，但係唔痛 係feel 到漲漲地

btw 2隻 total 5千蚊

我都生緊 下底果兩隻好似唔夠位生 見到個表面出左黎但好似唔岩位

好恐怖呀，樓主好勇敢

冇啊淨係比左消炎藥同止痛藥我

2隻5000？
我1隻3400

樓上大把巴絲打勇敢過我

樓主剝左幾錢?

智慧齒真係好垃圾 唔夠位又要夾硬生 搞到自己打橫出世又發揮唔到咬食物既功能 仲會攝食物渣發炎，頂爛隔離隻大牙，智？邊撚到智呀睇過

想問剝左 d巴絲打
係咪剝左就好 d無咁 zip野食?

可能按程況而收

出面d醫生有人二千幾兩隻 ，有人過萬

1隻3400 好肉赤

岩啊 最冇智慧嘅智慧齒

好彩我個兩隻都好乖 打直咁生出黎

等我拆完線再話你知

可能係
我個兩隻都係打橫生出黎
係90度直角
我自己睇完張X光片都笑左

你就好啦 好羨慕

我有一隻唔痛無打橫生 個牙醫叫我剝咗佢話隻牙無用
我初時都想剝 但係個個都話剝智慧齒好痛 最尾都係cancel咗
其實係咪剝咗好d? 好過到時蛀咗先剝？

中五嗰陣一次過剝兩隻

洗牙果陣個醫生話我右下隻牙打斜 咁向下果一面刷唔到 細菌由條際走入去 發緊炎 但我感覺唔到 佢提議我剝 叫我做兩次X光 之後話我右下牙 眼根好近神經線 剝咗有機會傷到 右邊面會面癱 30歲前好剝了 唔剝會出事 早剝傷口復原快

應唔應該信佢

我直情係隻牙壓住咗條神經線

9月剝4隻
睇完個post好撚驚

book咗7月剝，聽講個醫生好手勢，希望冇咁痛

點解咁平 我一隻4千幾

我牙根都好近神經線
醫生都有話有呢啲風險
但佢話少過1%嘅人會神經線永久受損

壓住 咁你有冇剝

上面有巴打話可能因為每個人情況唔同

開刀事後係痛好多rip

垃圾政府要排2年期 諗緊搵唔搵私家

岩啊

同埋我會驚政府個啲hea整
雖然私家嘅都有咁嘅可能

4隻都生到歪晒

下面4隻就係好典型咁有條罅成日攝住啲嘢食
搞到成日都要擔住支牙簽
有時熱氣會feel到有少少頂

上面2隻就歪到奇撚怪怪突出嚟咁

係煩，但係真係好貴唔捨得剝
見唔痛就由佢

我都好驚 萬一傷到條神經線就pk
但唔剝又唔得

剝左 剝完一個鍾已經走去買m記食
第二日都冇事 醫生比d止痛藥我一粒都冇食過

應該去政府排期剶定係去私家好啲?

有冇人讀U果陣book過果啲牙醫？ 會唔會好粗暴？
我上年係出面剝左一隻 $3600
塊面腫咗成個星期 吞血水又吞咗好多日都未止血
今年應該又要剝 依加隻牙痛到仆街

剝咗三隻 第二日就正常食野 不過要就住就住 一大笑就扯到傷口 一星期後拆線
淨返一隻近神經線 要開刀做手術 好貴又有少少驚

4隻已mock晒

3年前洗牙個牙醫話要剝，拖下拖下到而家冇乜野就冇理到

渣ga
我痛未撚痛過
利申:隻智齒生得好靚唔使剝

Wtf越黎越腫 仲腫過今朝

我果陣4隻有兩隻好似係牙腳定乜係神經線度,仲要係打橫生
私家醫生唔敢搞最後轉介左去醫院剝

本來一去bk佢就比最快個期我
但當年我就考AL Oral
只好一直拖到考完AL先即刻去搞
痛到仆街

我想講我食完野唔知係咪攝左啲野食落傷口
已經盡量唔用剝左牙個邊咬野 但好難避免
可能攝左野食落去所以發炎
搞到塊面越黎越腫
刷牙又撞到個傷口流血

想問下剝過智慧齒嘅巴絲我咁樣係咪正常
我塊面真係好腫 傷口又痛

可能我都要腫成個星期
吞血水吞到飽

如果巴打唔驚蛀埋隔離隻大牙嘅話...

你有冇準時食藥？
同埋要飲多啲水 用下啲水「朗」下口

發炎係無可避免，之後可能會有一塊白色嘅肉生出黎添，不過好正常唔洗擔心，佢自己會甩。痛3-5日度就開始唔痛，個窿就1個月度就會自己生埋。

咁岩我又係前日剝，
好在因為直生而且生晒出黎所以唔洗開刀。
打完麻醉到呢加都無痛過，最feel到痛果下就已經係打麻醉果野

千祈唔好漱口，搵水含口就得，如果唔係有機會漱甩血塊，變咗dry socket

大獲 等我仲日日漱口

做手術前後驚唔驚
而家咩反應

驚就點都有啲 但剝咗幾日而家已經冇乜事
痛都唔算痛好耐

食藥應該都算準時嘅 i guess
不過水係真係飲得少

Oh no 我會用鹽水漱口
諗住鹽水可以幫助消炎....

打橫生
牙醫鑽左幾次先剝到
剝左個幾鐘
但完全唔痛
下已經止血 第二日已經正常食野
只係聯左針好似有野cool住唔習慣

牙醫冇畀專業漱口水，我嗰陣時醫生俾咗漱口水叫我早晚含口，仲有三日口服類固醇，七日消炎止痛藥同埋七日抗生素，手術之前幾個鐘俾咗我食抗生素添，不過我完全冇用過消炎止痛藥

你地個醫生都幾廢下
剝過兩次智慧齒 麻醉過完都唔會痛

我得止痛藥同消炎藥咋
漱口水個啲咩都冇

咁你介紹下邊位醫生咁好
等我地下次去囉

辣殺！

政府剝兩次都超痛
想像唔到啲人唔痛係點
可能生得好淺

旺中 姓鄧
剝兩隻要三千零四千蚊 其中一隻開刀

十分鐘唔洗剝完

生飛滋仲痛啦

我都係打撗生要開刀 仲好近nerve
一次過mung左下面兩隻
當晚就食到藥同粥 第二日已經唔痛
每隻3500

正常水平

未剝過 但牙醫建議我剝
想知點解啲血水要吞 唔可以lur?

好L貴 啱啱問咗私家要$8000-$12000

岩岩剝完,左上,1500
計埋之前開止痛消炎2000到
你老味隻閪牙痛足我幾個月,再之前食雪糕食到勁痛,又有時訓訓下痛醒
痛果陣真係痛到想死,而家麻醉未過,唔知過左會點,有D驚

岩岩剝完 1500蚊 一隻
個醫生勁撚到 前後麻醉剝埋兩分鐘搞掂
完全唔痛

上面? 下面應該冇咁平

會整到傷口掛

我果隻4隻腳勾型不特止其中一隻係勾上勾, 醫生都唔洗冇整爛原隻拎出黎

我隻智慧齒都打橫生 但係醫生一剝就一對剝 明明另一隻好地地都要剝 聽日去剝 有點驚

邊間剥智慧齒好？有隻打橫生，搞到旁隻大牙蛀左少少，睇過一間話一係剥左隻蛀牙，一係剥隻智慧齒再同隻蛀牙度牙齦 想聽多個專業意見

我以為自己開post

邊間？

有無人係智慧齒打橫生 牙腳又勁近神經線 最後點解決？
我而家照左 CT 做手術又要開刀 又話有機會成世無知覺

我咪就係咁
醫生同我講成世冇知覺係少於1%嘅人

所以照剝左？

佢一定要咁話俾病人知有呢個風險
你做都要簽字同意
我做果陣都話好近神經線
好在冇事

做完第三定四日冇啦啦傷口爆流血
流左成晚先止到

總之盡量食流質野 唔好用飲管

氣壓問題
LUR呢個動作會整甩血塊

四隻都打橫生嘅人表示
剝咗一隻唔敢再剝
上次剝完dry socket 痛咗成個禮拜
要返去洗傷口

一次過4隻

睇完唔敢剝

我都有兩隻打橫要剝 有無平又唔太痛既好醫生介紹

前期先剝完兩隻 上下各一 要開刀 返到屋企棉花都吐埋 痛就無痛 第二日開始食返野 但大動作會feel到傷口痛

第二日面腫 第三日消左9成腫 第七日就拆埋線

用飲管同吐口水一樣
你會有”吸”呢個動作
會整到個傷口

btw 家下照次x光要幾錢
我下面有爆出黎 但唔痛
但係成日zip住d野係到
但又唔知洗唔洗剝 想照一次

你咪好 隻牙生得靚比番隻牙你
我剝兩隻生下面打橫行 生到好似掛衫個D勾咁既形狀倒勾生
兩次 每次每隻都剝左成粒幾鍾 扑到碎哂咁拎出黎
第一個醫生手勢麻麻 食完勁止痛藥都係痛
第二次個醫生手勢好 個晚食左止痛藥就斷左尾無痛 不枉我排左個幾月

屌 12月去照
睇到個post已經想死
點解人類進化進到咁on9
生埋晒d冇用野

應該話照就照咗
12月要去醫院唔知做咩
屌啦媽 荃灣要去到北區

我細個剝犬齒都係生不如死。上面隻犬齒係牙肉入面無生得要剝，開刀剝完用線縫住個傷口。

但係唔可以漱口又無力合埋口咬，吐口水都有困難要打側個頭等佢流出黎 食粥都要混住要血呑

好多年前剝晒兩隻
結果變左節食兩個月 瘦左十幾磅

本身隔一段長時間就會痛幾日，呢幾日開始痛到影響食慾先認真睇下自己個口發現真係生緊智慧齒
本來想剝但睇完呢個post唔敢剝 可唔可以就咁由得佢

其實我依家都唔痛既 隻牙都未出矖黎 醫生佢話襯後生做快啲復原姐 但係近神經線都有風險 所以我都諗住過多幾年先做

我諗係睇手勢同你隻牙生成點...
我剝完第二日已經正常食3飯，炸嘢乜都有

醫生手勢咁水皮 足你好運，今時今日做完牙科手術傷口會痛 個醫生都幾....
因為呢d技術太成熟了

醫生手勢好
完全唔痛

兩個月內剝晒4隻
一個月剝2隻
係打針痛 同埋第一次剝第一日食唔到野之外
其餘時間都唔覺話好痛
可能醫生手勢好掛
我係趁臨畢業前係學校剝晒佢

脫左上顎兩隻

好彩係打直生，雖然生到好入，但脫既過程都係一分鐘內，左上顎脫完基本上冇痛過

右上顎就傷口埋口耐好多，起碼十日，仲要食左幾日止痛藥

下顎兩隻基本上都係打橫，但係俾大牙頂撚住左出唔到黎，所以希望呢世佢都咪生

我剝兩隻，一個月剝一隻
第一隻冇蛀，好易拔出黎，過程都唔係幾痛，之後牙痛左一星期 仲要陰陰痛o個隻⋯
到剝第二隻，哇痛到痴線，打完麻醉都痛，因為隻牙蛀左，勁難剝，又敲又用力拔佢出黎
剝完後塊面即時腫左，之後痛兩日食唔到野，然後再痛一星期
好驚再剝
另外兩隻智慧齒都生得唔靚，但暫時冇咩需要剝住

你係咪九龍灣返工嘅絲打

我都覺關個醫生手勢事
一個好既牙醫真係好重要
不過剝完個次自己抵抗力差好左病乘機出黎
個陣勁痛苦 而家諗返剝牙都驚

我打直生 收埋左係牙床入面
好驚sip野入去搞到蛀牙 依家早晚狂用漱口水

剝完果晚成口血

之後就無乜啦

剝左佢啦，一了百了

真係關事？剝果陣我估10分鐘都冇，上下各一

之後唔覺痛

我個陣完全唔痛喎

我都係咁
好怕開刀

我四隻都生得靚wo
係生既時候痛兩日

最唔好彩果d
剝完痛完開始埋口果時
d針口發炎
好似成口都係痱滋咁

我都打橫生左 但係過左好多年都冇野

原隻留黎紀念

渣既！剝過兩次
兩次都係我新手表哥操刀

剝完話唔痛既巴打可唔可以比個名我
前日洗牙 話我有粒蛀左 想快快手剝左佢

蛀牙打完麻醉剝都痛嫁咩

我下面兩隻都打橫
生嗰陣痛左一輪到依家幾年都冇事冇幹
除左每日都會有食物zip入去之外
半年前係連登見人講水牙線可以簡單沖走嗰個位d渣滓，然後買左晚晚用
加埋擦牙擦嗰個位，上個月洗牙牙醫都話如果冇發炎唔痛就唔理都得

我覺得牙醫手勢真係好重要

某年覺得有閒錢就剝咗橫生嗰隻，過程快又唔痛，係麻醉藥過後好”冤”，要就住唔用剝牙嗰邊咬，少食熱嘢，一星期後拆線之後就回復正常
之後再去洗牙嘅時候佢話我左上嗰隻蛀咗，洗完順便剝埋，佢叫我起身個下我仲問佢剝咗喇？

另外一隻係另一個牙醫幫我剝嘅，已經無做先搵到而家呢個，仲有隻順產唔駛剝

實際半個月
自己feel好似痛左半年咁

果時要剝兩隻未生出黎嘅牙，
點知去到個牙醫話不如剝埋4隻智慧齒
果日total剝6隻牙
半個月食唔到正常野，連食粥都好辛苦
塊面變曬型，成隻魚蛋咁
拆線嗰時拆到我就標眼水

2個星期剝哂4隻 中午剝 夜晚已經正常食飯 有次剝完第二日食麻辣火鍋

我唔記得 好似一兩年前出 差一隻未出

突然覺得自己好幸福
一隻都冇

近神經線既你地去邊度剝?
我個牙醫叫我去搵專科 但好撚柒貴 差唔多成萬蚊1隻
黎緊要剝 好驚

我4隻一齊出 痛到狂啪止痛
痛左一個月就冇事 到而家都未剝